覺唔覺移哂民崇洋班友奶哂嘢

以為有外國護照
移民咗去外國
身份就高級啲 係外國人
點知一個武漢肺炎試到哂
班外國人話知你渣乜passport
Asian就係屎
法國馬克龍仲開聲話唔好歧視Asian😂